rejupas一問

小弟宜家讀緊city
我打算今年rejupas入其他u
我想問係咪要semA quit先得?
有冇過來人可以分享下有咩要注意
同問 如果係比人term走有冇影響？

禾含歡迎你!

quit啦垃圾 城大唔需要你呢啲廢柴

其實你有冇諗過係智慧問題讀邊間咩科都一樣

總之報jupas時要無讀緊jupas 派出黎嘅degree
Application deadline 請自行google
傳說中有late application，上網爬文有人係出埋grade先quit
最好打個電話去jupas office 問
加油（不過下年好似會升番分，因為多番人考）